民主派：一國一制已落實，但記得運用你手上嘅一票

陳淑莊講嘅

真係好強烈嘅反抗！

英文又話最黑暗一日

政權安全法

屌你當時事台comment section咩

話我分化又好乜都好
國安法都過埋
議會有你地同無你地有咩分別
如果你地係唔會動員人民

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

到撚左呢個時候都唔動員人民
係咪你地出左會議廳就唔再係領袖？

做多左

安哥 佢真係咁講

我話民主派做多左

我真係以為叫人聽日唔好返工

9 月前拉晒坐監 仲選條毛咩

投票都冇撚用啦隨時成個民主派被定義顛覆國家組織

35＋可以迫中共廢除立法會
35－偽立法會一切如常

你覺得呢

on9

我聽到佢話唔知仲會唔會有下屆選舉wor？

係，反對派wo，危害國家安全

講明會dq唔擁護基本法議員
包括，唔擁護基本法23條，國歌法，國安法

16樓答左你

頂佢個肺最黑暗嘅一日永遠都係一年中有幾十個日子。國安返殺到嚟仲要食人血饅頭

所以話唔選黃碧雲佢地點得

一齊投票解放香港

真係倒米
選你有撚用咩 最重要係你已經冇用 咁都睇唔出

係
講明會dq唔擁護基本法議員
包括，唔擁護基本法23條，基本法18條附件三，即國歌法，新國安法

留返選十八區區人大？

推

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

「就算香港冇曬民主自由法治人權都得
我地泛民冇左個議席就老虎蟹都一定唔撚得」

真係永續爭取民主派

6月你班人都比人拉曬啦 重講咩9月咩
有立會選舉既話實投反共派 但問題係去到嗰陣時香港會變成點冇人知 你班人唔攪掂5月尾既野唔駛旨意再講立會選戰

攬炒角度睇 國安法勁撚過廢除立法會啦

35+都冇用立法都唔使經立法會

仲講投票
你哋入到閘先算啦

乜野想立嘅法都用附例三加落黎，立法會變垃圾會啦

講左一句開幾個post

明唔明全世界都睇住佢地
但佢地講乜野出黎

35+ yes!

我覺得普通市民都比佢更有政治觸覺

屌你民主都玩撚完仲講選票
即係個頭奬奬金都冇撚咗，你仲叫人買六合彩，痴閪咗呀？

個個都講緊開花
佢地講投票

總辭啦 還掂你地都係乜都做唔到
仲笑林鄭有同無都一樣
你地有分別咩

快加入奶共

陳淑莊係咁on9 諗起上年佢係上環個集會
On9到

將香港法治澈底改變成人治
外資直接走資 加速到令強國追唔到香港收皮嘅速度
直接支爆

講投票黑鳩人憎

乜仲有立法會嘅咩？
直接附件三得啦

雖然都係票照投 好過射落海
第時睇到飯民比人定做反叛組織/DQ/賣港都好

勁多風向

係要呢d
就係要咁樣去迫班"議員" 做野
唔係佢地有咩用

係
批評佢地係想佢地做野咋
唔撚係想分化

成個民主本土自決都中晒國安法

on9, 立左法閘你都入唔撚到啦

On99? 又搞事分化？

都好 起碼話一國兩制已死 其他就算啦

Push, DKLM........

Stop sitting on your fat asses

要你班人動員人民呀仆街！

你分化! 你熱狗!

上次區議會選舉已經係我地最後一次投票

35+約章 佢地幾多人肯簽？
承諾都唔肯 但講投佢地好重要
民主黨 my hong kong
呢句野 石頭爆出黎架？
投票記錄 關鍵缺席 又人地屈你架？

得佢一個講
勿分化

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

要你地動員人民呀仆街！

睇見民主黨講嘢個腔
民主黨又幫中共打底

睇住直播都笑左出聲

笑撚到仆街

中共同乏民合作愉快

泛民等收編？

要你地動員人民呀！
睇唔睇到呀

其實佢地話開記招已經估到
唔通一齊講依個議會已經無用
佢地真係立法我地一齊總辭咩

飯粉最黑暗的一天

屌你老味，到依個時候都仲顧住保自己議席。
選撚咗你地入去咪又投錯票，民主派有幾個真係on99

分化拉

批評=拉
推佢地做野=拉
讚頌=推

你想叫我哋投白頭佬定黃碧雲？

呢個真

我屌，返去食飯啦泛民！

巴打有冇timestamp thanks

國安法影響既係外資信心,有一把刀永遠在其頭上.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香港自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲支持中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)
正式攬炒成功!!

留命不忘初心, 等終極機會.

有爭議性嘅，附件三加落黎得啦
無爭議性嘅，爭黎做乜
同埋，我地係期望佢會動員人民呀
唔係出左會議廳就變左殘廢

0:36開始睇啦 幾分鐘姐

屌
9月投唔投到票俾你班飯民都成問題啦

拉

Push

到時你地仲係到先算啦，一國一制仲想有反對派

Pish

一國一制洗咩投票，選你地入去做咩？😂😂

唔通衝咩，衝去北京阻國安法？
個post開黎都晒鳩氣

一國一制仲妄想三權分立？

動員呀 抗爭淨係得議會？

動員去邊

罷工呀

多謝蕭生

如果仲有選舉，我相信大部分人都會抱住少少希望去投，但而家咁嘅環境，竟然仲講選舉，難道覺得比你35+就可以冇事

仲之有本土投本土
冇本土就泛民
建制白票𠝹票黨同我通通食屎

陳淑莊你幾撚時肯醒

真 投票阻國安法咪得 都唔知啲人驚咩

民主黨嘅發言
是順應左惡法

大力攻擊同路人係咩心態？
係咪9月有得投唔投？
成日分化開垃圾post想點？
國安法過左係咪有票唔投？
咩方法都要堅持去做架喎！
唔好期望泛民會突然有槍有炮上大陸殺哂班大陸狗囉！
自己都做唔到既野唔好咁樣責怪人啦！

哦 當選左唔批評得架啦
選個陣又話誓死守護法治
當選左唔洗履行承諾？

我只係想佢地盡自己能力
動員罷工又好乜都好
唔係出黎講幾句就算 票就照袋

你睇吓醫護罷工已經最有威脅
依家已經講緊清算
如果我冇記錯根據區議會香港黃藍比例係6:4
加上好老實講，社會上係會有比你地有錢有權既黃絲
由其我相信依個時候所有曾經表態叫政府撤回既
大部分都唔會罷工
因為係一定俾人清算
高薪well educate既人會選擇移民
依樣野都係無可厚非
係社會上冇一定程度上既重要性既人罷工
係冇威脅性，依個係事實
好殘忍，但個世界就係咁

咩都要做，票要投，街要上

鬥黃再鬥多啲 加油！

如果選個議員入去只可以做到佢地咁
大大條惡法壓落黎就只可以坐左係度
我相信是但一個連登仔都做到佢地咁嘅質素
符唔符合選民期望？
同埋選個時就唔好開到咁大張支票
我咁樣係想佢地do somthing
唔係do nothing

如果佢地打鳩保皇黨
或者大家都仲會覺得議會抗爭有啲用

拿 帶個頭盔先
我良好市民黎架
不過我覺得市民係時間要挾佢地做啲野架喇
出面啲抗爭者個個坐幾年
你班議員如果肯打鳩保皇黨
好多市民先肯投比你地